原來連登仔fg$50k係真

話說我啱啱i大grad, 去完2個月grad trip, 9月揾工差唔多啦
求期見咗份清潔工, 佢要我填乜春exciting salary, hi, 都唔知乜春嚟
Google 完好似係咩理想薪酬, 噤我咪填$70k, 話哂名校grad 出嚟做野好有競爭力 過去工作經驗果欄我填咗連登仔 今日收到offer 啦, 雖然佢壓我價得果$50k, 但係都照take la 我見我啲大學同學得果$30k offer, 真係笑死我 唔怪得開ac 果陣又要我填電話同身份證, 原來叫價能力高噤多
我愛連登

閱。

2/10

低質

0/10

10/10 連登之光

年薪

nice

真係多咗好多痴線佬

成班係度🍇

乜exciting salary係指年薪咩

1/10 exciting salary咁難嘅字都串啱

話哂名校grad

傻仔先讀大學

咪做爛市拉，出面間請有連登仔工作經驗最少100k囉

無"係咁的"

0 分重作啦唉大生

師兄好波

I大fg, 入職月薪平均都120k, 樓主係富二代，唔憂食?

得嗰50k就連登之光
連登小朋友fg起碼5m

50k=5m

果欄i大仔

響埋連登仔個朵你都得50K
睇黎你真係廢
響一響朵無1000K 都500K啦 仲50K